建制慶祝香港回復和平 星期日萬人下午茶！

想破世界紀錄喎
幾萬人濕濕碎啦
唔係唔支持麻？

正皮：建制攪緊係去支持
負皮：不了 最怕人多有popo

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 訓醒再推

和理Shop完可以去

起身試下推

重想做維穩show?